{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib stringi taga ajada."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on udar."},{"text":"Olen suur ja must-valge (m√µnikord)."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Oin ja meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib p√µldudel joosta."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Inimesed rassivad minuga."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan vees ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Mul on palju pontsakaid hambaid."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale loomale."},{"text":"Elan tasandikel."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed armastavad mind mugida!"},{"text":"Mul on sulle hea s√º√ºa."},{"text":"Kasvan pisikesest seemnest."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilus n√§gu. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Kasvan v√§ljas p√§ikesepaistel."},{"text":"Vajan vett, et kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan puu otsas ja olen √ºmmargune ja mahlane. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis, aga n√µid mitte."},{"text":"Inimesed teevad minust pirukaid."},{"text":"Riputan puuoksa k√ºljes."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja hea sinu silmadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"√ñeldakse, et aitan sul paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on palju lehti ja oksi. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui p√µ√µsas."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mind √ºles-alla joosta."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur taim, millel v√µivad olla torkivad asjad peal. Elan k√µrbes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei vaja palju vett."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad kuumad, kuivad kohad."},{"text":"Ô∏è Sa ei taha mind kallistada!"}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen taim, mis kasvab v√§ga pikaks ja teeb namikollaseid asju, mida me s√∂√∂me. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"Sa v√µid mind poputada!"},{"text":"Ma v√µin sinust palju pikemaks kasvada!"}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen pika varrega ja p√§ris punaste kroonlehtedega taim. Inimesed annavad mulle √∂elda \"Ma armastan sind\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna."},{"text":"Inimesed annavad mulle s√µbrap√§eval."},{"text":"Mul on okkad, seega olge ettevaatlikud!"}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen v√§ga suur, tugev puu. Inimesed elavad minu puidust valmistatud majades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu puitu kasutatakse asjade ehitamiseks."},{"text":"Vahel elavad karud minu sees."},{"text":"Mul on lillede asemel k√§bid."}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Tammepuu","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis m√§ssib √ºmber teiste taimede v√µi esemete. Vahel kasvatan seintel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin ronida v√§ga k√µrgele."},{"text":"Ma v√µin kasvada maja peal."},{"text":"Tarzan kiikab mu n√µbule d≈æunglis!"}],"options":[{"label":"Viinapuu","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}